新年又到, 係咪應該幫美心訂台食飯？

訂完NO SHOW你咬我食?

deposit?

後補
淨係塞佢地D單都塞死
btw千祈唔好咁做

千祈唔好咁做

有無大家族

一百幾十人嗰種

真係唔好咁做

唔好........

如果大家成日未confirm就訂定枱先，美心可能就全天候都要收deposit先落booking
到時又會麻煩到所有食客，大家千祈唔好咁做

唔洗收訂？

早啲訂

咁誇就係豬頭丙都知流

早D訂

通常細間先會

大間又要經會計睇, 好似冇乜邊間有

拉，一人一枱去訂枱，話支持共匪，
12人藍絲嚟，等佢上01話藍圈好多人支持，
不過到時就

垃圾大走家不嬲冇收訂，除非你包場，
一般12人食飯你收訂咁麻鳩煩，
我未搵第二間囉